［不止警黑］中聯辦公開煸動元朗恐襲

點解咁大件事冇巴打推過

連toyz道完歉唔夠幾日就走上大陸賣台賣港賺大錢，得好小人屌
何況呢d

避免無差別影響群眾，避免推走沉默中間派

push

點解係電莖選手奶共會大鑊過中聯辦公開煸動

抽緊圍住達哥批鬥果班li慰兵水

一直都講緊中共/中聯辦有份
佢地話收啊爺order做野麻

其實琴日都有

你個重要次序都幾有趣
果d 小人物whos fucking care

sor怪錯咗你

但li慰兵日日去圍唔想出聲既達哥放過彈出彈入賣港賣台既撚人同mon住支那辦既人

篇新聞係尋日既，但發覺冇人推過

推

Push

推俾多D人見到

原來係中聯辦搞亂香港
好心痛
利伸：極深藍

rubio 都直接講 this is what communist party do

and now we have real evidence

諗緊係乜撚嘢玩具
原來陰莖選手

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

連埋呢個一齊睇

好少人著眼呢點

公開招兵買馬

光復香港
時代革命

唔只要針對何妖，仲有背後既中共

直接出錢派人搞
你見所有建制要出來支持何君堯就知

最緊要係有證據，而且係以組織身份喺官方場合煸動

應該劍指中聯辦
要全世界知道中聯辦做呢件事

有推過

再推

見咁多人都反鄉黑，反牛屎佬
但係對準背後叫人果個仲好啦

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

嘩

何君堯背後咪中聯辦
所以最好每次提何君堯，都叫佢中聯辦扶值嘅何君堯，咁就唔會失焦

中聯辦操盤，黑警鄉黑全部都要反

黨官鄉黑警合作

因為捧佢出黎嘅係本土群眾，呢啲叫二五，反骨

中聯辦本來就係敵人，一路都屌緊

所以你見到嘅係「一路屌緊」vs「從無到有」竹，先至有呢個錯覺

唔會忘記上環義士，當初721針對中聯辦
元朗都要針對中聯辦

何妖只係箭靶，後面仲有中聯辦

下 除左佢仲有邊個叫得郁全港所有黑社會做野？當年雨傘已經係咁
當年689一上任就入村飲茶又搞村屋僭建，都係想收編呢d人je

小桃園飯局個係你唔知實際講過乜，亦冇行動
今次係官方場合煸動恐襲

唔係依家先知下話

中聯辦出錢請黑社會。最合理的推斷。

公開既秘密

唔係化 ？依家先知？ 只係何妖被人過左一楝，唔肯找尾數出事累全家

其實呢單罰，我諗真係再蠢既人都睇得明，唔聽果啲，可以理解做對方勢力，骨子裡支持

推 中共係幕後黑手

成件事好明顯係中共做㗎
鄉黑冇錢收又點會搞D咁嘅嘢啊
黑警聽命中央 鄉下佬為賣地利益

推，搞大佢

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

講咗咁多次收錢，依家有證據中聯辦有份

D山卡拉新界入黎做咩9,搭個車經過叫搞事,咩人都打,含撚啦,落地獄慢慢你受

係人都係共產黨中国人衰過黑社會
有咩咁爆

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

有證據證明中聯辦同恐襲有關

支聯辦條李魝X就係吹大雞嘅黑手，係7月11日的18郷鄉事委員會就職禮上，公開要求牛屎佬做野，可以告佢煽惑罪！

中聯辦 鄉 黑 警 合謀

恐襲

推過不過沉左
可唔可以告中聯辦條友

光復香港 時代革命

推到佢仆街

加埋狗鐵唔該

文宣組進場

好多人都知背後搞手係中聯辦
但係宜家有埋實質證據 唔係估估下

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

成件事根本係中聯辦課金搞出黎

有冇人鐘意行山？

pish

一齊行

支共，黑警，黑社會
三權合作黎架嘛

根本成件事就係中聯辦落order 叫何妖同黑社會合作打鳩示威者

過氣撚收皮 你提佢一次等如幫佢推

但好多風吹緊要對白衫黑社會鄉民報仇
政府最想我地咁做

Toyz 邊撚個toyz呀 呢到冇人識佢啦

中共又一次揚哂柒哂 柒多鋪 香港人唔係傻架

727要集中火力，屌7中聯辦就係黑社會

好恐怖

要元朗光復保護元朗居民，屌埋幕後黑手中聯辦
會打市民既只有惡怖份子

尋日好快沉咗，由我地推返上嚟

可以點搞呢
又上聯合國

見到呢張幾好
幫手文宣下

屌你，中聯辦就係滋事分子

發大佢啦
有名有姓有職銜
咁樣黎煽動他人

屌佢老母

1. 短期既，光復元朗針對埋中聯辦

2. 遠少少，搞紙老虎ICAC
蘋果A1: ICAC査警黑勾結

3. 再長遠D，就this way sir
【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

何君堯有份都好大機會係中聯辦安排

被指“動員”元朗暴力中聯辦部長李薊貽閉嘴拒答記者追問

被指在一次新界鄉事會議上發言時涉嫌“動員”元朗周日發生“白衣黑幫”恐襲事件的中聯辦新界工作部部長李薊貽，昨日（23日）出席一場公開活動中，遭到記者追問時，一直微笑不語，對是否涉及煽動元朗暴力事件的問題，一概閉嘴不答。

淨係搞何妖一個箭靶唔夠，仲有中聯辦新界工作部部長李薊貽

美帝更加知來龍去脈啦，咁大情報網收風

李薊貽

侵上台後全球縮兵
等美帝幫係無可能

中聯辦有冇派共軍落黎香港扮圍村人呀？
有既話 美國唔會放過中國喔
隨時取消關係法😈

出老解啦 屌你老母死共狗

撞

李薊貽
除咗何君堯，一齊揾認識下佢

光復香港，時代革命

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

我無野講

Pishhhhhhhhhhhh

咁就好了，唔洗再分元朗上環，
救完元天屯義士，再同中聯辦算賬

.

李薊貽個頭

wfc about toyz

岩先落黎定一路住係平行時空？

推！

中聯辦官員未回應曾否向原居民作呼籲

又有新材料做文宣.... 忙到

依件廢柴就唔撚洗提啦

之前火力去哂何妖身上
推到全個連登都識中聯辦李薊貽

求投

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

無錯！

PUSH!

果日班仆街出來就知係阿爺做啦
仲有邊個會做

仲阿爺，虎毒不吃兒呀

非常重要
推

支聯辦無做過既話請出嚟澄清